小型滅火筒係可口可樂 陳百祥係全世界最叻 袁木係全世界最誠實既人 小學生係全世界最唔似維尼熊既人

以上句子有咩共同處？

李鵬係我地最偉大既領袖

係電視前教人講大話

_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

食左誠實豆沙包

仆街，攞錯左